唉屌

4點都仲未瞓得著
已經唔知第幾晚啦
做人點解要咁辛苦

巴打打死左隻蚊之後瞓唔返呀？